有無switch既玩家見到呢期mhw咁爆咁hit有好大感觸？

舊年三月部機出，話就話成日缺貨，當然我地都知係老係專登出少啲貨費事好似當日wiiu咁滯銷，只係我地keep住陶醉喺呢股勝利既感覺當中，去到年尾仲話已經過千萬，好似好成功咁...

點知依家一隻mhw過返索記，一隻game已經將成個遊戲市場搶返過黎，ps4諾曼第式反勝，講真都唔想講埋晒咩野capcom再一次累死老任呢啲無補於事既野，始終事情已經發生左，但最令我感觸係上年部switch既幾隻大作曾經令我好開心好興奮，例如Zelda,mario,sp2同arms，睇落真係有唔少人玩，但依家睇返mhw依家喺ps4一出，玩又多唔玩都會講，根本上面果啲老任大作同人比係小巫見大巫，蚊比同牛比

黎到今日作為一個ns玩家終於要正視現實，就係香港人始終都係好玩ps4多啲，呢個根本唔關芒亨事，因為老任都出過但係紅唔起，ps4出左咁多年，供貨充足之下都會話因為mhw而缺貨，我可以講咩，咪就係可能五十或者一百個香港玩家入面，先有一個係玩switch，其餘都係ps4多，我唔想深究現實既殘酷，但經過呢幾日ns由天堂跌落地獄既失敗

我呢一刻..想掟爛部switch

你入返任豚POST啦
出黎公海吠乜啊

真心唔開心啫

有無任豚入黎圍下爐
當日真心期盼老任復甦有望，點知

留名睇你俾安心魚用大大舊既emoji屌鳩你

唔岩玩冇乜所謂,當年PSP版都係過完新手村就刪GAME
刷刷刷裝覺得好無聊

why not both

依家mhw咁紅，雙機黨實際咪又係單機獨索玩mhw,部switch唔放都係封塵，咪又係老任輸，有關係咩

兩部都有 好感觸

出面釣到就黎休漁期啦ching

aggar

刪GAME

今次唔係釣，我真心覺得呢次個勢係輸晒
舊年話出果時我真係黎捕魚，但依家我係扯住白旗黎開post

玩ISO是常識吧

掟咗未呀

不如諗番你部機係用黎點玩法先
如果一堆人去你屋企玩 就算個個都玩mhw 你都冇可能話可以一齊玩到啦
Switch講緊係一部主機帶出街都可以同fd對打到
Mhw始終係你係屋企玩既野
冇必要夾硬同switch咁樣比較

我買部switch都係坐定定喺屋企玩mario多

要多人玩你應該一早就買ps4

依家唔止46開，直頭28開都唔係
我唔識計，呢一刻5%：95%?希望唔會係我太樂觀
以一個愛錫老任既人黎講，當由以為佢地慢慢爬返上黎，點知抬頭一望原來自己仲喺山腳，人地已經喺山頂，可以點樣唔失望呢

正常打開機 當然有PS4又有Switch 使乜爭
邊部機出新game咪玩邊部

老任而家有咩game玩

你係未現實中無朋友
一部遊戲機有無人玩，都咁傷感

以為係呃人，但一隻mhw淋熄左我團火
始終我喺出面啲post明白到香港玩家到頭黎咪又係睇唔起老任，Zelda，Odyssey再好喺佢地眼中都係低b野，芒亨由任任過返索索先係解脫

呢啲係感情豐富，如果對乜野都冷淡無情先係真正恐怖

其實都係打機姐
重要咩

自己鐘意玩咪得

牙dee

咁又冇喎 我都係like手提機

呢篇一定係連登第一篇潮文黎

個問題係老任有game玩果時，佢最盛既noise甚至佢部機岩岩出果時既noise，原來都遠遠比唔上一隻mhw

我可以講大話但數據唔會，出面已經爆左廿幾個討，隻野都未出到一個禮拜，唔該大家自己分析

乜野諾曼第式反勝 ps4有輸過咩
人地部野出左成三年幾喇 呢幾年個總銷量一早已經證明左自己既成功 依家只係輪到switch要證明自己有無足夠後勁

switch係新機黎 點expect新既機 會多人過差唔多個個打開機既屋企都有既PS4?

其實咩機都假 都係靠game取勝姐 switch到而家都仲係成堆remastered炒冷飯 mhxx skyrim dark souls biohazard
冇計架喎大佬

依家走勢係
ps4=未有德軍崛起前既主流歐洲(英法)
switch=軸心國 德軍閃電戰嚇窒對手 日軍打殘積弱xbox(亞洲)
mhw=美蘇
ps4+mhw >>> switch
結論：ns死期近

Switch咁多舊作，好正常

遲D有星之卡比玩
我就再睇下點先決定買唔買switch

返學成班fd玩mhxx
返到屋企玩mhw
其實係你無朋友咋嘛

Switch再冇咩新game新意就會變成第二部wiiu

有紙皮

到時出小精靈咪又反勝，都唔知有乜好鬥，秋季出 pc版又會話ps4畫面垃圾

數據喺大廳，自己出去睇下老任弱勢位去到邊，黎緊仲要得卡比Yoshi果啲遊戲，你睇下香港玩家連Zelda果類都當弱智野既，點會睇得起卡比Yoshi呢類可愛朋友仔先，依家老任連搵少少籌碼博打突出部搶返少少優勢都無機，睇下捱唔捱到有Pokemon出囉

老任心諗：錢已袋
輸你老母

一開個勢點解咁勁,就係因為老任已經精銳盡出,但之後就無以為繼

薩以達會否跌價 有中文想玩

你地收皮啦 我隻Zelda仲有排玩 不知仲有幾多野未玩完

唔覺有咩問題，有game啱自己玩咪去玩
無必要去理隻game多唔多人玩
更加唔會因為mhw高人氣而為部ns感觸
ps4同ns都照打不誤
打鋪機姐，理鬼得佢個遊戲市場點分配點競爭咩
同班fd每日打到鋪機已經好滿足

感覺得意但根本戇鳩，打機一定要high
會玩到好wild,撳掣力度自然大
如果用返本身打機既力度去玩佢副紙皮，一年都唔知玩殘幾多塊啦
如果相反要就住就住去玩，又玩得唔爽，創意係夠但感覺佢副紙皮似行緊wiiu舊路

switch幾時有贏過

都出左成年都係咁上下價，出埋中文啦喎…

啱,隻zelda夠玩到出下代主機

出果陣係搶過一啲優勢喎

剩係想玩zelda同mario odyssey

當你一個人咁諗，但可能另外四五十個會打機既人係考慮或者已經玩緊mhw,你睇唔睇到個劣勢先

得兩個game想玩，所以我冇買switch

唔會喎，越黎越多game玩，我地反而有福啦，邊一面出大作咪過去玩，都唔知幾正

利申 唔玩switch

真，買左成堆碟都係down返ISO

load得快好多

你呢期出乜撚野game都死喇 唔好講switch自己 ps4其他game都出事 隻龍珠本身明明好多人期待緊 點知依家風頭比mhw蓋過晒

大把人隻mhw玩到出ps5,對ns黎講絕對唔係好消息

有中文之後想收返隻

之前出機果陣，賣走左隻未開封

我都後悔買左switch
垃圾機專炒冷飯，炒冷飯仲多過索尼

Switch𠵱家間唔中攞出嚟打Zelda
隻mhxx連hr都未開始升就無玩
但mhw就打到單拖殺Juno

Between樓豬好耐無同你打招呼

咁咪係囉，你想玩兩隻game但人地係想玩一隻佢地都蜂擁出機，點鬥先

無錯 好似舊年三月咁 又horizon又nier又zelda
屌你老母爽歪歪玩都好唔得閒 而同一時間連登就有班傻仔死忠仲係到以兩部主機既名義打緊鍵盤戰

中文版就出啦
又可以玩多次

hi,多啲過黎聯賽post啦，多返人投同關注了

鍵盤戰先係主戰場
乜春大作都係襯托

講撚到自己係老任股東咁

玩ps呢個信仰真係好可怕囉~

樓主係sony 股東 mhw 爆賣有錢分

其實ps4 pro + mhw 呢個組合真係好堅, 可以用盡而家4k hdr電視 又食返開放世界game 唔洗load過區, 全新既感覺 又有mh熟識既手感

相反ns 插電視跳格, game又反炒, 拎出街又大部 方便又唔夠手機game 邊有可能贏. 過幾年老任又出新機放棄ns機會都幾大

如果你講香港嘅話的確係事實
任天堂除左日本本土同歐美地區之外根本冇好好經營華語地區
Sony係ps3年代已經搞中文版，同時期3ds夠膽死分區
任天堂有好game係事實，但唔打廣告撚有人知你存在咩

Btw作為鍾意打機嘅人，自己玩到好玩嘅game自己開心就夠，出面任索大戰關你撚事咩

其實係假4K

我諗出機都係佔少數人姐，但我諗我買switch玩完Zelda 同 mario就封塵

買switch係為咗星之卡比同pokemon，已經夠
如果佢會出逆轉裁判有埋中文版又係玩到手軟
Pc ps4 switch輪流玩，爭咩呀

出面講緊ps4缺貨喎，點會少數

鍾意玩日式RPG 既話 XENOBLADE 2 可以試下

打機你都分黨派

你識條鐵，呢度好多大股東，平時你以為佢地筆戰其實開緊股東大會

間中都有入
不過無留名

任天堂你有股份咩 有咩咁sad

巴打唔好講到自己冇份咁會比較好

做咩啫你？

2部買哂咪得
散銀都要諗? 仲係細蚊仔呀?

我純粹屌人，唔駛有股份

人地MHW 都面對現實 出繁中吸新手玩

你老任 成日都要串
好多games 都唔肯出繁中

之前MHXX 炒MHX 冷飯都算 係要堅持日文
係就係有一班老手會玩 包括我自己
但就吸唔到新手呢~

我本來都諗住 買隻 switch 版 "信長大志" 支持下
因為手提方便我返工搭車玩

你老味 PS4 版出繁中
你 Switch 版唔出
仆街 咁咪唔撚買囉

利申： 兩部機都有

淨係無買xbox

55

我反而覺得e家變返2013年 岩岩出ps4個陣
個時又係全城一機難求
個時我都係打電話問game鋪有無ps4，打左3-4間先話有機，即刻屋企换衫狗沖搭車去買

我覺得青沼先生條片好有誠意，睇左未

老任我覺得係行政垃圾，未必想唔做中文生意

重點，出中文有幾難

買左部switch, 玩完zelda 同mario adyssey 就封左塵

利申: 玩緊MHW

依家開始有少少出緊中文
但老實講老任呢次又恥辱式大敗一場
我擔心老任會收慢返中文化啲game既腳步呀

我都玩緊

細蚊仔✌🏻

MHXX無中文又關老任事
FYI:MHW中文係capcom自己做

Switch真係冇野玩
返工打機寧願帶部psp/3ds
返屋企打ps4 雖然我唔玩mhw

咁你眼中應該香港game界應該大把細蚊仔

後日買多次薩爾達

比起真實型槍game(如戰地風雲，cod 同rainbow 6等等)，我反而更鍾意玩奇幻型（borderlands同bioshock，主角有得用魔法或超能力），呢種槍game會愈玩愈爽！

其實佢呢類主力RPG 遊戲
一開始就應該出中文版
咁玩家先容易投入個劇情去玩
同埋吸引到多啲新玩家去試玩

你今日都未出到 真係太遲
好多人都已經玩完賣game
過左人氣亦好難再吸新人買黎玩

有幾多人玩PS4 NS關我屁事
不過任地獄係抵死吖，唔好講話mhw，有驚又無中文化，華語市場算鬼數無搞啦，淨係台仔都一個二個文盲叫春要中文，如果同ps4有同一隻驚，有中文化我都係買PS版，中文化仲有個好處，就算本嚟無諗住玩嘅驚，有左中文都會考慮試下玩，內容容易理解左點都會感受到更多樂趣
樓主快啲放左部機啦脫任啦，就嚟一舊水都執唔返㗎喇

無
玩緊mhw

香港不嬲多乞衣

講到尾
冇足夠又好玩既game去支持既主機就係垃圾

唔好走出黎柒喇你

提中文會比某班資深玩家屌
雖然都明玩左咁多年日系game已經覺得無乜所謂
但我見有d game好似三國志13咁 明明本身就有中文版 去到ns反而閹割左得返日文
本身諗住買隻拎出街當pad咁玩三國都唔錯 但呢個系列真係咁多年都係玩中文 如果要我玩日文真係不了

好多人唔知多國語言完全唔係咩成本，難道我地買日版驚就冇俾英文語言錢咩，多樣語言只係分攤響game價度，百萬大作賣貴10蚊又有咩人覺，炒價成百蚊都大把人食，未齊語言係行政既問題居多，睇老任d os同分銷手法就知班友係行政垃圾先做唔到好多野

有咩所謂 有game玩咪得
真玩家根本唔會理用咩機 / 齊機

兩部都有， 感咩觸

兩隻games 都係capcom 出
一隻肯做
一隻唔做
你覺得真係完全唔關事？

有好多野都係傾出黎
係睇你有無心去做 搶市場

以老任一直以來作風
佢根本唔重視中文市場

相反 PlayStation Asia
近年都爭取做好中文市場
好多大game 都有繁中版 而且係同步

任狗當初未岀MHW係度拎住隻MHXX打j
結果

自家game依家都同步中文,仲要大部份內置,之前未有既都update返
三廠SONY做既都算,反而好多時真係唔知做咩係唯獨拎走NS版既中文(某煉金工房)

得，我地呢次真係輸晒

咁老任依家都係既,老任自家game直情內置多國語言

老任marketing廢到嘔

Dee 哥，我追緊caca 個post係熱門見到你個po la

希望到時Switch隻Dark souls 1有繁中

任天堂遲ps4同xbox咁多年先入電視遊戲市場。想大熱,好難

有

我覺得mhw唔好玩
無左以前Mh既感覺

咩caca

我覺得老任 未有好好利用佢地自己品牌遊戲

例如： 你可以整隻 Pokemon Online
大世界觀 / open world
Player要走黎走去捉寵 打道館
PVP 又可以互相對打 交易寵
咁咪會多人玩

好過你出果隻Pokemon 格鬥啦
都無咩人玩

哦我知了

你弱智

講完

未聽過FC?

GF技術垃圾

想問下Zelda出左中文版未

更新2月1
實體出左

後日update,內置左中文既就已經偷跑左

邊部機多人玩關我撚事咩，自己有鍾意嘅game玩咪得

利申唔玩mon hunt，switch封塵，淨係玩pc

個廣告好識擺位
利伸無ps4，ns仲有玩嘅玩家

咁都上熱門

除左xbox其他平台都有
睇住篇野得啖笑

上年年中我有諗過買switch 但周街炒價 於事我忍手唔買 部機拎黎同女友一齊玩下 唔係要乜大作

到今日 2300 主機 抵撚死 炒呀拿 你話買斷市我就話 又唔係多大作 真係笑撚死 不如短期衝個量game商睇成績吸引佢地落踏好過啦

其實呢類platform action 類不嬲有市場,不過唔大賣, 好多大廠上晒位,都唔出呢類
得indie 同老任
capcom 終於記得自己有 ROCKMAN

呢點係值得讚 好似evil within 1同sleeping dogs為例 呢兩隻其他版本 pc/xbox都只有英文
但sony接左做中文化 雖然動作game英文都好易明
但睇得出佢地肯重視華人玩家

Btw 老任都開始出中文化 雖然仲係少但叫做值得觀望

但老實講老任呢次又恥辱式大敗一場
我擔心老任會收慢返中文化啲game既腳步呀

一部可拿出街，一部唔得，兩個市場啦

我以為得公司先會留意market share，而玩家只會留意隻game好唔好玩

但原來咁多「玩家」咁關心game market佔有率

我嘅情況相反 而家ps4鋪緊塵 反而switch玩得多 其實我覺得冇乜所謂嘅 mh多人玩又點啫 最緊要係你鍾意玩咩就去玩 做乜春都要顧住人哋 你做人會好撚辛苦
利申：唔玩芒亨

買兩部囉屌

Switch都係用黎同女朋友玩下overcooked just dance嗰啲 遲啲有星之卡比添

好大機會個廣告係跟你, 唔係跟topic

打住mhw 等星之卡比

你到時忍到停唔打mhw走去玩卡比先講啦

香港=全世界

Ps4其他game都比mhw搞死

樓主呢隻狗 柒撚到出公海吠 你老母都廢撚事認你做仔

百步笑五十步

兩部買哂冇煩惱

唔講以為樓主係任天堂老闆

因為真低b野 幾百年後仲控緊條紅色帽既鬍鬚佬彈彈下 ?

你番去含撚啦慒鳩 同我挽鞋都未撚夠班

笑死我

收皮啦
mhw 呢排係紅,
但一隻game 吹到可以改變成個市場你傻撚咗？
垃圾sony 打手講到mhw 係ps4獨佔咁

但sony marketing 比較好係真,睇下平時呢類post 既正負皮就知, 而且明明sony 不時有負面新聞都好快俾官方撳熄

你咪笑撚飽佢囉死任狗 柒唔撚柒呀你 比人屌老母都笑

dee ching 佢任豚黎wor

當你見到ps個network都可以比mhw拖死 再拖死埋其他game 就知任天跟本無得比

主機銷量: 7千萬 vs 1千萬
市場定位: 全球 vs 日本為主

根本個 base 唔同, 個noise 當然都唔同
而且老淫冇心搞中華地區
睇佢部機連中文介面咁簡單嘅嘢都唔做就知

睇住隻狗係度吠點解唔笑得

最撚驚龍珠會銷量不濟
今集真係好爽 出招簡單連hit又唔太難 對新手好親切 畫面做返2d但效果又靚 角色又齊 以一隻格鬥game黎講絕對係好作品 唯一不滿係個連線差

明明已經係正途 如果咁樣死而成為呢個系列第一同最後一隻真係好撚唔抵

但格game本身都小眾

又唔係炒燶機，賣返正價都好笑

switch係出黎同條女玩
點會同你係網上激烈討論

都唔撚知點解要成日分兩邊
今時今日打機兩部都有好普遍呀麻

老任應該復興無望

其實switch好多game個market都同ps4 唔同既
d fd一話開party就一定叫玩switch, ps4 呢個字對好多女女黎講係毒撚主機，但講switch就好似大家都buy一齊玩咁

咪又係毒撚

唔關事 龍珠系列一向有唔少玩家 想當年超任頭兩集超武鬥傳係超經典作黎
但呢幾年好多都搞3d格鬥 今次終於有隻平面得黎不失爽快度 真係相隔成24年終於有一隻我可以搵到當年超武個種感覺既好野

竟然出係呢個時間

咁老任呢個market喺香港應該真係好細啦

SOR 兩部都有

屌[笑左sosad] 呢樣真
我入老任個宗教post都見人日日mon住老任係日本既股價
我係個宗教post留個言都俾人鬧mon post狗

後悔買左switch

事實老任係廢
Sony 畫質贏哂

正評
因為好笑

係咪玩左PS4 call of duty呢

2部機都有
唔知你傷心乜鳩

真刪人嚟架嘛
梗係玩iso

唔好意思我其實想問下呢個post 是咪釣魚post 黎

老淫拍段片用中文講句‘你好’放上youtube都夠班fans打j啦

咁撚多低能仔，兩部機都買，邊部機出新game就玩邊部，有乜撚嘢好嘈

比人打下飛機啦
佢地忍咗好多年

利申：雙修

關咩事，switch根本少大作
兩個月玩厭左mario同zelda，得番隻sp2仲係覺得幾好玩

switch得咁少game出 出親都炒冷飯
買唔落手 隻單機薩衣達唔值我為佢出機

大你老母戰咩
買晒兩部咪得囉
邊個話今日飲紅湯,第二日唔飲得白湯?飲中湯都得la,如果冇錢買兩部, 咪怨你自己囉

釣魚乙
講真個個走晒去MHW有咩問題，又冇蝕底

PS4又好Switch 又好 解放HR後咪又係當爆機

成班幾百蚊炒價買番黎
玩得個幾%任務部機就封塵

今次mhw唔係咁簡單喎，open world就算唔做任都可以有好多野玩

如果我嘅人生剩係得打機， 有事業， 有家庭， 冇女友， 就會

為部遊戲機去感觸， cls😂

如果我嘅人生剩係得打機， 冇事業， 冇家庭， 冇女友， 就會

為部遊戲機去感觸， cls😂

其實同埋炒唔炒， 貴一百幾十真係冇乜所謂， 想玩就買， why care ?

依加貴幾百至一千wo

我硬係唔明點解一定要2部揀一部
諗住switch係想攻佔ps4大作市場，咁係樓主你一相情願既諗法, ps4主機大作市場由頭到尾都一定係贏你switch, 出左3年有海量大作供應，xbox都唔夠打，一部switch可以？
Switch由傳聞到出機果刻都無變過，就係專心發展family game同任記id game，廠商清楚，大部分玩家都清楚，得番樓主你呢堆忽然任迷唔知頭唔知路入坑，唔符合自己一相情願預期就叫春⋯⋯

真心好柒⋯⋯

任地獄

So ? 一千蚊好多錢？

你諗下咩人至會care 個一千幾百？

Switch番轉頭出移植板

咁你做咩唔入部玩呀
一部ps4值幾錢呀
識大撚把人為左fifa而入PS4，除左fifa就無玩過其他野，好難為你咩？
窮到2千零蚊都拎唔出就收皮啦，打飛機咪算打咩機姐

有咩gaem岩玩咪買咩機 兩個市場定位都唔同
利申：雙機流

邊部有game 咪玩邊部，之前殺已達出玩switch,宜家mhw 出就玩ps，之後B姐出又玩反switch，我就唔信Metroid Prime 4,仆街芒出你唔會玩反switch，唔明感慨啲咩

果期有咩game咪用邊部

我都覺，睇咗幾次篇嘢都唔明感觸緊啲咩

真係R哂頭

mhw有排玩喎

Capcom先最大感觸 十幾年股價最高
成班高層訓著覺都識笑

因為鍊金工房比暗榮收購左囉
暗榮不嬲都中文版分開出一隻
你係game到無得自己轉
個人覺得好似MHW，老任薩爾達咁係一版本多語言先係真正良心
老任呢排好似開始重視中文市場喇
我都準備出部switch 玩中文薩爾達
不過而加沈緊MHW

任天堂又唔撚係你既
有game你就打啦 on鳩仔

而家玩機定玩GAME
邊隻GAME好玩咪玩邊部囉. 都唔明嘈乜野.

我感觸咋無嘈架

Dee哥講得好動人

但你掟爛部switch未?

真4k應該Xbox1X做到

鐘意玩就玩啦 人地玩咩關你撚事呀

本來就係兩個性質既市場 比較黎都on9
買個陣應該已經明白左呢樣野先落手
錢又唔願比多d又想兩全其美都on9
利由switch玩家 對mhw冇咩感覺 如果想玩就照買ps4

有冇人部switch已經封緊塵？

switch 黎緊呢上半年都好似冇乜勁game出

即係咁 我眼見switch 出機的有三四成係女性 而MHW/PS4 大部分玩的都男性 其實switch 係開拓左新群組 反而PS4係靠班打開機或者系列fans 撐住 講潛力switch唔差 不過未有MHW帶起的銷售量都只係9up

都係果句啦 二千蚊姐 點解要二選一

事實Sony係廢
Xbox1X 畫質贏哂

用PS4pro玩緊MHW，想買NS玩高清MHXX。

一部掌機一部桌機
又唔見人拎nds同ps2比

唔講以為係股東

二部機都有，但有咩好感觸，邊部有正野就玩邊部部機又唔會自燃既，遲下switch有beyonetta又玩返

mhw悶到 玩得多數都係跟風撚

任天堂食屎啦，所有野有名氣出位你就去打壓，mario car 又係，白貓又係，比sony 永遠踩住你條撚真係抵撚死

洗咩驚呀，一隻Zelda 屌晒ps4所有game啦，都未計仲有Mario賽車, Mario tennis, Mario太鼓

打機打到咁上心做乜鳩

2部都有

成Q日都攞張畫餅圖出黎打飛機

笑死
所以點解只有任豚會雙修 索迷唔會

講到打飛機唔夠任豚勁啦，部switch 冇乜game玩都夠膽認屎認屁

我有雙修，買switch 冇乜game玩係事實

因為索狗靠幻想任豚會好似張圖咁就已經滿足

咁只少唔好攞堆舊game放入去PS4度吖
右邊幅圖連移植game都有同未發售game都有,但係左邊就唔比擺
PS4可以攞幾年前嘅game黎講但係switch一年貨仔都未有

點解樓主你講到自己好似投資失誤咁？
唔講以為你係老任既股東..
其實打機 終於玩咪買黎玩囉
人地出新Game 反應好其實關你咩事？
你又想玩咪買番部PS4囉

利申：我有玩緊switch 無買PS4

我想講係，mhw 中文版係ps 做patch, 唔關capcom 事，所以得ps 一個平台有中文

之前Wii 出果時咪又咁講，事實上果班女只係偷新鮮，你沒班hard core gamer 挺住，你部機識飛都沒用。

hard core

老實講香港人都係J畫面多
所以3ds真係唔岩feel

不過如果出係switch到都算唔錯

左邊幅圖起碼要加返d紙皮落去

關咩事者 on9嫁？

任天堂四月一出Labo即刻逆轉勝啦
mhw好玩極都係虛擬世界
Labo直情係將玩家由虛擬世界帶返現實世界
係劃時代產品
將遊戲界改朝換代
仲有無限個可能發展落去
如果mhw係諾曼第登陸
labo直情係廣島長崎嗰兩粒原子彈
真正改變歷史

這一次的中文化是由Capcom在做還是SIE做的？

辻本：這次的中文化工作是我們負責制作的。

唔好咁啦
屋企打mhw 出街打mhxx咪得囉

各有各玩 真係唔知有咩好嘈

你係索索代言人

喺公海睇多次Dee哥篇文章覺得好感觸啊，真係有打過芒亨先可以叫不枉此生

感覺得意但根本戇鳩，打機一定要high
會玩到好wild,撳掣力度自然大
如果用返本身打機既力度去玩佢副紙皮，一年都唔知玩殘幾多塊啦
如果相反要就住就住輕手啲去玩，又玩得唔爽，創意係夠但感覺佢副紙皮似行緊wiiu舊路

我覺得NS同Ps4始終定位都唔同, NS最大嘅賣點係Hand held 同埋可以玩老任d獨家game 仲有NS 先出得一年, third party 始終都係想睇下佢會唔會好似之前wii U咁樣 其實都有越來越多third party support NS, Bethesda就係其中一個好好嘅例子 所以兩部定位唔同嘅嘢大家就唔好當佢哋係ios&android咁樣去comment 啦

利申:雖然而家on board咗MHW但之前瘋狂玩Zelda

點解要整紙皮咪就係由你整爛左再買多份/自己整都唔肉赤囉
而且一睇就知比細路玩
依樣係證明任天堂仲當自己部機係‘玩具’仲記得自已要比細路玩而唔係同sony一樣當自己部機係‘家電’

下下覺得任記主機唔夠sony機能勁嘅人係咪想主機市場出現三部差唔多嘅野然後分別只係鬥獨佔大作勁

而家d任任

有咩所謂 雙修

又嘈
有乜好嘈？
買齊3台機有幾難？

佢塊紙皮幾千yen一份，咁都唔肉赤

係屋企喊咗幾日冇出過街

正常兩部都有吧

無，ps4 switch xbox one都有

初時任豚又話唔係正統mh,唔緊要。笑能死

我地錯囉好未

香港既玩家係岩ps4係因為好多人無知既婦孺 正係識買隻舊版ps4既fifa比佢男朋友 利申翻工有條女 我17年尾見佢買左隻多仔全新既fifa

我翻學仲渣緊部switch其實好撚心up既就係佢整到mhw成隻online game 咁撚樣 翻工都已經攰架啦 收工仲要OT 都係覺得switch 呢啲手提機岩我多啲
利申 mhw無mh味 唔代表唔好玩

玩緊mhw 唔得閒感觸 sor

你呢刻玩mhw即係ps4玩家咁你感觸黎托咩

人地幾千yen係包隻game，知啲唔知啲

任天堂你有股份咩

唔夠人紅咪唔夠人紅囉 關你撚事咩 你打機個個咋
講撚到有股份大股東咁撚樣 你係掟爛部機先好呀柒頭

雖然兩部機都有
但唔明點解唔出埋係switch

ps4，無玩mhw(唯一一隻玩過下係mh2g)，想買埋switch但無錢

感乜撚野觸 講到好似老任係你老母咁
老任自己自家game都未出完 今次又比以前多其他廠支持 等多兩年至擔心後勁都唔遲

點嘅打個機都要咁上心

switch等緊洛克人同星之卡比

佢嘅解釋係話mhw好耐之前已經開發，果陣 switch 連風聲都未有

未講出嚟果句係switch 機能應該唔夠行mhw

利申： 有switch 無ps

為左部遊戲機感觸你都幾得閒

用switch上床玩skyrim 無買mhw 應該好玩但日日刷裝好快厭

當初玩完zelda就賣撚左 仲有賺

自從有手機遊戲的興起出現 掌機遊戲已經係開始沒落
掌機的最大好處的便利性輸左

掌機本身受本身機能有限制 性能根本跟唔上現時遊戲的硬體需求 之後隻game搬去掌機都只可以downgrade個畫面，同遊戲性

變左高不成 低不就

根本個市場需求已經尤掌機去左主機
主機性能先接近貼合到現代遊戲

仲有本身依加手機d chips既性能進化得好快
一部遊戲機一出講緊係未來4-5年既市場
但依加可能新手機一出個性能就已經屌打掌機

Switch粒gpu既性能頂盡=0.278部ps4
手機s835粒gpu既性能已經接近追平switch既docked mode
而且cpu已經屌打
Switch機能落後係事實

打機 就係為左進入虛擬世界
玩一啲現實做唔到嘅野

你帶我返現實世界做咩尻？

你咪撚玩啦 機能邊有得比 開放式世界遊戲最考驗就係部主機既效能
真係要整既話都係閹割版 畫面閹割 遊戲性閹割 好似過區要load等等 咁樣搞法盞比索粉笑得仲勁

岩呀,所以有PS4果D人都迫住買多部ps4 pro囉,唔用PRO玩正傻仔

屌 玩到未得 又唔係要你load多幾分鐘

世紀大作一定要支持啦,同埋畫面都差好遠喎

各位ching覺得2手switch幾錢到合適

你有股份咩，mhw hit唔hit對你有咩損失

有盒有單未過補2000左右,視乎部機新舊同joycon個扣實唔實

唔該

Sad but true

依家用ps4 slim機
loading time都慢到痴線
用pro機加SSD先改善到少少
你用Switch行我諗1個鐘先打一場
重未計fps可以上到幾多

琴晚先打咗成日switch俾男朋友鬧我唔理佢

都好肯定LABO會係過眼雲煙
同埋返現實世界
我點解唔玩boardgame

LABO本來就focus響兒童教育市場,所以先強調make play discover,依樣野響外國好hit
成班假膠都唔睇下介紹

有咩好爭 labo掉比老婆同個仔玩 自己去玩mhw 皆大歡喜

証明連登仔係小朋友forum,LABO啱晒佢地玩

依樣真

係咪用錯左字眼啊連登仔

就算任青post果幾個任豚唔願意承認，今次mhw既跳船對於Switch由其係日本市場,簡直係毀滅性打擊，DQ,MH,FF都跳晒船已經可以預見日系第三方對Switch會採取咩態度

唔好同我講Switch都會有DQ11,PS4版賣左半年啦

DQ有出3DS版,仲好賣D

拉均歐美同亞洲 P4版同3DS版最終唔會差太多

MhW已經宣布左出貨500萬突破，依個出貨量係任系平台根本做唔到
MHXX睇怕都係任平台最後既一隻MH

全世界同時發售+PS XB平台同時發售，咁都出唔到500萬貨先奇怪啦
講野之前用下腦ok

同埋都係毒撚game

MHXX睇怕都係任平台最後既一隻MH

仲要係冷飯
我買完返黎玩兩玩都賣返出去了
再試完mhw beta個陣 先知原本條雄火龍係可以咁撚高清 細緻
宜家既mhw可以話等同於遊戲界既iphone x，將來走向一定係咁玩，過區仲要等，無野呀fa

有冇諗過當年MHP3HD嘅感受

高清依家野 玩wii 年代
任天堂講過 我地唔係sell依d野

上PS4+XBox出貨唔到500萬既遊戲多的是
重點係 上左PS4+XB可以達到以前去唔到既高度
已經再無番任平台既理由
而PS4亞洲/日本地區獨佔 更係對Switch既毀滅性打擊

師兄心水清
switch呢舖又死，只是會賣得好少少既wiiu翻版

毀滅性打擊依D野真係當笑話睇,當年NDS都唔會因為PSP有MH而收皮啦

更可以預期係MH跳船過番PS平台之後
Switch係日本市場會變得更加嚴峻，變成第一方撐場，三廠大量撤離或只將冷飯移植

你話係咪係,反正反任撚都反指標左好多次

任天堂d第三方真係。。。好少

其實真係可以睇耐少少先講
MH對老任不嬲都唔係咩非常重要既作品

如果你覺得WiiU整個生命週期你滿意既話、咁無咩可以討論
依家Switch變成一部移植冷飯既遊戲機
MHW之後你會見到更多三廠既取向
日本市場Switch已經輸左

任天堂sell紙皮啦你

MH系列的製作小組監製藤岡要最近作出了回應。
他表示MHW是以MH系列有史以來畫面精細度最高的目標來開發，由企劃階段開始就已經是以PS4為基礎來開發，所以MHW整個方向都是以配合PS4為主。
switch宜家打先玩主打720p 1080p，係部switch運行唔到mhw

其他市場唔敢講
但日本就真係諗得太多

當年MH3G同4既過檔 將PSV一野打沉
今次係MHW將Switch一野打沉，望下發售表你就知日廠依家既取態係點

PSV唔係單純因為冇MH而被打沉
而且PSV冇MH而被打沉唔代表老任冇MH會被打沉
老任不嬲都係靠第一方搵食

其他市場一早輸左
年年fifacod刺客年貨輪姦，性能差距決定左Switch係歐美只能靠第一方
MHW既出現，只係宣告Switch係日本市場都變成第一方苦苦支撐

係囉
如果當年psvita出mh
任一早就倒閉啦

無錯，我託出面既專業人士研究過如果以switch性能黎講，廠家要喺呢個平台開發一隻玩得下既遊戲，只係需要二星期至三個月時間，緊接就可以進行市場營銷，但依家三廠仲係搬緊冷飯，證明佢地面果浸話switch正，實際都係敷衍緊老任

SWITCH今年連一個正式ND都未有
講發售表太言之尚早

第一方苦苦支撐
不嬲叫開三墳既老任都係用第一方就足夠佢賺
談不上係苦啦

其實打個機姐 PS4 switch 又冇乜所謂 打機打到分析大市咁 又要掟機咁又有乜意思

都係果句 如果你覺得Switch變成WiiU二世你係滿意既 無值得討論既空間
我就唔覺得任天堂會滿意
只係一切已經太遲
由13年被挖走MHW同DQ開始 任天堂敗局已定

咁耐都無nd呢樣醜事黎架，正常班霸級即刻晒冷show hand啦
唔好攞出黎講啦

一部遊戲機最重要都係第三方遊戲開發商的支持。
PlayStation之所以成功，就係因為佢用開放嘅態度嚟對待遊戲開發商。當年SONY 就係用依一招搶攻當時被老任同世嘉主宰嘅遊戲市場，打造出PlayStation依一部機。

以局外人睇兩大遊戲機廠商，老任嘅大作好多時都係自家製遊戲，PS大作多數都係第三方。 PS2嘅成功，令SONY變到好驕傲。係PS3推出嘅時候，SONY想行老任條路，想多D自家製遊戲，目的係想綁住玩家。但之後被XBOX 360搶佔左一大半市場。依個故事教訓人，做事做人咪撚咁得戚。

對開發商嚟講，最好梗係全部平台都出game，但開發成本太高。 成本何來？時間會係最主要原因，每個廠商都想快靚正。如果部遊戲機提供的SDK又多局限，又限制硬件使用程度，開發時間會大增。情況就好似Android 同iOS 咁。 越嚟越多新遊戲App會先出Android版，再出iOS，點解？因為iOS限制太多。

所以，老任如果唔好好對待第三方遊戲開發廠，仲之後條路都唔會好行。....希望佢唔好好似SEGA咁....

所以當年我玩wii的時候 睇住人地玩d大作 心入面喊緊 到switch 出的時候 去party room 玩左陣就放低左

又黎DQ被挖走

睇佢地點陷害ea就知
足球遊戲既連線模式都可以無得同朋友玩

但有少少被騙的感覺
出完就諗 仲有乜

所以NDS因為無MH大爆死左未?
WiiU係收皮呀,但Switch完全唔似WiiU個生命週期走勢
而且部部機起頭都係移植冷飯多架啦,係某D廠鐘意畫一堆餅扮晒一開波好多game姐
日本市場Switch已經輸左真係笑撚死,如果已經輸左,由MHW公佈個日就已經唔會有人買switch啦

BTW又有咩滿唔滿意
佢有第一方比我玩就合格啦
又唔係得佢一部機

不如你思考一下有咩日系第三方大作會撐場
唔要求獨佔，同時間發售就得
Sony將3DS立足既日系第三方MH,DQ通通挖走晒

其實有睇DQ11既開發介紹片既話都會知道，DQ11其實係以3DS做主幹開發，反而佢地要port落PS4度要解決讀碟問題先搞得耐。

DQ仲係3DS度喎清

Ps4 DQ銷量過3ds未？

戰場女武神4,巨人2,Rockman11都有switch份,日廠取態咪就係開始重視Switch囉

3DS立足幾時係靠第三方架

手頭上仲有部switch 係手
點算好 ？係咪應該放左佢止蝕 ?

即係咁 你同女友搞野 都想有新招式
佢一開同你講識毒龍鑽 但 玩左已經十年

放左佢啦
連登仔分析D野不嬲都準

牙Dee,你個魚餌太假啦

但其他女唔識毒龍鑽
我要毒龍鑽都係要搵佢
想玩其他招式果陣咪搵其他女
又冇人話你只可以得一條女既

挖走DQ
3DS賣得多過你呀,Switch版都整緊呀

NDS當年手機遊戲無咁發達，無可比性
MHW證明到自己可以係家用平台賣得更好
如果第一方獨力支撐係你同Switch想要既結果，無討論既空間
請發表有說服力既言論，謝謝

讀咩碟，PS4所有遊戲都係安裝係硬盤
Port乜野，兩個工作室兩批人開發架DQ11

唔係想要
但冇咩所謂
而且第一方的確夠獨力支撐
冇第三方同會沉係冇必然關係
唔好綑綁
但如果你要定義冇第三方=沉左
咁呢個係你定義問題
而且呢個係未知數

3DS係11年發售既硬件
今日係2018年

UP乜

好坦白講 歐美發售後應該差唔遠
而且討論緊既係Switch未站穩陣腳就被mhw炸落去

做乜鳩

利申：我好鐘意老任嘅遊戲風格，好日式嘅設計，但我得部PS4

經過呢次慘烈教訓呢
問心其實老任真係要再掟一筆錢出黎說服三廠出switch獨有既遊戲，只要再係果啲同ps4一齊出既遊戲，佢地部機喺第三方一定無運行，一黎唔賣得二黎又比人笑畫面輸蝕，明明3ds年代果啲game都好多係獨出，老任點解唔將呢份優勢帶入switch而選擇比人牽住鼻子走呢

咁咪者係證明3ds仲有價值囉

其實做乜咁緊張人地成敗

應該
好耐冇見人on9到用假設去證明論據

戰場女武神4不同期發售
巨人2你到時可以留意下銷量
KT我個人覺得算係最撐switch既三廠
可惜重頭大作真三國8 Switch無份

Rockman11同到期再算啦..

屌,可咩比性,講到玩家只會玩有MH既機咁
你都未講過有說服力既言論啦,一味可見/預期,數據呢?
講走勢,Switch既curve同WiiU完全唔同
講作品,黎緊都開始多誇平台作上Swtich
講風評,大部份廠都講明睇好Switch
講銷量,美國同日本都同PS4有得抽

建議放、目測步緊PSV後塵

因為佢地得一條女玩
緊係想其他女死

點廢都唔會步PSV後塵啦
搵黎講

講真老任係咪太守財呀
關於呢點我係認同，有少少似庫房水浸既香港政府，我地想波叔派錢，三廠都想同老任合作但老任都要比少少甜頭黎呀，每間三廠比十億日元補助唔過份啫，有雄心就唔好慳，最多問銀行融資既啫

歐美未發售，加埋歐美唔會差太多
Switch版銷量唔睇好... 冷飯RPG..哎...
連畫面都未有

PS4出返隻大作就講到switch收檔咁，感情豐富到呢

戰場女武神4製作人講到明想上埋Switch,所以Switch版會遲D
咁咪証明開始重視Switch囉

講重視就去講巨人2銷量,但你又唔願面對DQ11銷量

呢到好多任豚釣魚
switch 係得既就唔會咁多人放機啦

wii u表示.....

客觀事實你睇下其實係淨係出面連登大廳啲玩家想switch收皮多過我自己喺度鳩up啦，爆左幾多個mhw即討，switch果啲遊戲就算最勁果次Zelda或者馬利奧都一定無呢次啲人咁上心，仲要你唔知啲人玩mhw會玩幾耐喎，香港人係好長情，如果呢隻game真係好正，佢地係會愛不釋手，亞洲人都係差唔多，我依家憂慮老任如何反擊

係呀…堀井果team 主要係3DS度開發，另一team port 落PS4度囉 。

仲有一樣不得不提既係
MH去到PSP中後期先發展成國民級遊戲
走勢歐美無討論價值，日本亞洲就係討論緊比MHW一擊打沉
作品？大部份都係冷飯
你到底有幾蠢先會信第三方既所謂睇好..
EA夠講到兄弟咁，出左咩你心裡有數
至於銷量，裝機量一定追唔到，PS4贏緊5條街

任天堂同佢班fans自己都心裡有數MHW今次跳船回歸PS
對Switch係最重要既日本市場有幾大傷害性
只係唔願意去相信

一到放飯時間出po勤力到丫

唔好唔記得任天堂仲有隻殺手級遊戲POKEMON年底登上NS
MHW銷量點追都追唔到PKM

兩個組既領隊都唔係堀井雄二
兩隊拎住同一個劇本同人設 分開開發
而唔係port

你講既野一定岩

講乜春打沉丫
PS4 喺日本沉左咁耐,今次先算係有突破
條路有排行呀
我都想日廠生性D出多D畫面合乎時代既好game

你同我定啦
mhw一定唔會長命過mhxx
至少mhxx仲有成堆超特未打

對於資深獵人黎講
mhxx系統絕對係比mhw完整同豐富
當然有人唔鍾意狩技但係續作加野好正常
與此同時
因為系統太多野喇所以新手難上手

mhw個堆「2g之後冇打過」嘅自稱老手
分分鐘堆古龍都未打埋就轉game啦
更加唔好講個d黎湊熱鬧嘅人

mhxx爽度一定係比mhw高
mhw成日都要執腳印
地圖太多野，亦ok亂
斬左條尾落黎如果上左貓車就好難搵返

依家睇落香港mhw玩家仲多，我想像唔到鍾意暴力類遊戲既玩家年尾會同你玩pokemon
再講，年尾出到先講啦
恨鐵不成鋼呀

遊戲在開發過程中根據平台分為兩組人馬，3DS版的團隊由橫田賢人負責，PS4版的團隊由岡本北斗負責

DQ11

MHW好玩喎

你咁講香港玩正傳pkm嘅人一定少過MH添
咁MH仲唔係世界超級大title

走勢日本都同WiiU完全唔同啦,1年唔夠已經多過WiiU咁多年
唔睇數據鳩吹只會令你柒多D

作品大部份都係冷飯?當年部部機咪都一鳩樣,你忽然機迷黎?

你要質疑第三方既睇好可唔可信唔係問題,但係呢,EA係踩wor....

同你講周銷你就講裝機量

出埋寶可夢仲有咩可以出

分開開發，但除左PS4閹割左時渡迷宮之外其他野99%一樣，你講出黎唔會覺得好笑咩？

總而之當初port落PS4版時，佢地要解決使用魯拉而令讀取地圖需要大量時間既問題係堀井自己講的。

出埋寶可夢仲有咩可以出(X)
仇任撚除左寶可夢仲識D咩(O)

3DS版的團隊由橫田賢人負責，PS4移植版的團隊由岡本北斗負責

依個post好多不願相信&不肯面對現實既老任傻西死忠、死雞撐飯蓋 再一次証明老任死忠既IQ特別低、可能玩慣益智game既關係啦

支持樓主繼續撚班傻西

有，但佢地會話係低b野唔入流

我眼淚在心裡流咋
老任輸一場乾乾脆脆認清自己同三廠既問題再打一場硬仗啦

只要唔同立場
話1+1=2 都話係死忠架啦

當年數學無咁發達，無可比性
1x1證明到自己可以係=1
如果1+1=2係你想要既結果，無討論既空間
請發表有說服力既言論，謝謝

老老實實 就算有跨平台大作都唔會揀係switch上面玩啦 疊埋心水剩係玩老任自家game算數

對手提冇需求既話的確係咁

雖然暫時睇switch張成績表真係屌打wiiu,但係條條大路通羅馬，呢次mhw已經係一重巨浪黎，難保之後再有下一重巨浪
如果老任將labo筆錢借比三廠開發最適合switch既遊戲，唔係接受三廠夾硬port ps4啲野過黎，玩家新鮮感一定大好多，三廠出喺switch,不過另一部機都有仲靚啲，佢地邊肯落搭

各有各好玩
mhw冇之前果幾隻咁多野玩係事實
就睇下佢G級版本會加返幾多野落去

其實都係,暫時會用盡switch既機能都係任記本身,三廠會唔會諗下點用紙皮之類黎製作遊戲都係個疑問

冇話mhw唔好玩，係講緊爽度
可能我岩岩上上位未套專用裝啦

mhxx勇氣大劍野野爆頭
勇氣重弩蹲射又係爽

mhw未有裝我連大劍同重弩都未整

但係so far覺得mhw係好玩但mhxx都唔差

部switch冇野玩咪等老任執q左佢囉
打左咁多年機
想玩咪買囉
未出mhw之前部ps4 pro封緊塵又話你知咩

PS4我之前都封左半年

你可以放心，佢地連利用好switch本體黎開發獨特遊戲都唔做，點會理labo紙皮

一日三廠出ps4/ns雙平台，switch喺第三方既表現都只會持續疲弱

WiiU係日本銷量其實唔算差，只係當時日廠主力係PS3/V/3DS
依家問題由始至終都係三廠取態

至於會唔會繼續冷飯，
你望下列表咪知.. 公布SD果日真係笑左
機戰X寧願上PSV都唔上NS我都有d意外

EA叫做係switch發布會站過台
其他歐美三廠大作有無上 心知肚明啦

死撐只會令你更難睇

出街帶部ps4去玩？
利申 出街switch 屋企mhw

內部既野真係無人知
到底係老任未出盡全力同三廠談判，定係傾完之後三廠始終覺得Sony對自己有較大機遇呢，如果真係老任有心傾但三廠都係想佢地死既，就無說話好講

唔小心俾錯負皮
部switch真係擺到有塵... mario zelda又玩嫌咗
真係唔知有咩game
想買多部ps4

出街仲要拎住switch真係毒到核爆
你住外國要坐幾個鐘車？

乜老任未輸過咩 wiiu咩黎

個個需求唔同關你撚事咩
係屋企打機就唔係毒撚咩
咁都要搵黎嘈仲衰過做毒撚

香港人出街好少打機啦，又逼又剩
就算玩電話都開始少，時下啲人用電話係上網睇下ig,所以作為老任粉絲我都要正視掌機係屋企玩多過室外，但依家屋企有mhw，仲邊個同你玩switch先

屋企以外唔係只有室外

屋企以外既室內就可能有人提供到ps4

WiiU生命週期差又係你提,依家又話唔算差,彈出彈入
根本WiiU就差到爆,無得好講,Switch既銷量curve直情好過當年PS4

三廠取態已經比左三隻例子比你,但你要無視都無辦法

一年前既發表會都仲可以拎黎講,家下人人都睇緊財報啦
如果跟你買股票就死,拎住一年前既料買股票,唔跳樓都訓天橋底

得罪講句,要唱淡都做下功課先啦,下下拎住D自己既想像同D舊料黎鳩拗

on9仔
又用香港點點點點點來做標準

其實可唔可以當大家一齊推起打機熱潮？
下下見到人地打ps4就覺得係switch死期
咁樣諗永遠冇運行

多人玩同買只係因為佢係多年冇出嘅大作啫..講真買左嘅都已經開始覺得唔好玩;
但係老任嘅遊戲性又點會係MHW及得上？

PS4和switch雙修，兩邊正game都玩到

講到ps4頭一年好多game咁
咪又係移植同埋ps3共通

講到尾三廠都係睇裝機數整game而唔係整左隻game再因應需求而決定放係邊部機
當年MH係因為裝機數跳去3ds，依家同樣因為裝機數跳去ps4

好似講到三廠整game唔駛時間咁
Ps4當年食住ps3個勢，三廠投資緊係放心啲，而switch係食住wiiu嘅負資產，一開始全世界都唔睇好，係實際成績出左黎啲三廠先開始諗整game，你估啲game石頭爆出黎咩

反而想知Capcom會否在Switch上度身定做出隻Monster Hunter 5

唉 唔好提

樓豬快D走
任豚好惡架
其實PS同任天堂定位都有少少差別
好似女仔好多都鍾意買switch岩一大班人玩
合家歡多D

老老實實
希望任地獄快D轉做微軟子公司
睇下到時新力信徒會點

樓主咪任豚 走乜撚野

樓主扮任豚, 咁都睇唔出?

撐任又係任豚，屌任又係任豚，唔怪得話周街任豚咬人

唔使啦,依家都成日左打任任,右踢軟軟

ps4 非大作唔夠多又唔夠吸引...

mh都出埋，除左KH3之外都好難再有大作將部機銷量谷到咁勁

跟本從來都係得一邊係咁成日撩交嗌想對方死

咪係 講撚到世界末日咁
兩部都有幾咁出奇呀
主機屬於少數要打靶？

移植？ 明顯兩個版本人物模組地圖比例以至引擎都完全唔同
兩個版本係兩組人分開開發
需唔需要我貼兩個版本畫面比你過目？

你睇番報導 DQ11同MHW都係2013年立項

其實得4條友一齊打,唔多似OLG

我一直有講 如果你滿意switch做WiiU二世，無討論空間
唯一叫做比WiiU好叫做有得食冷飯

天氣凍啦 8度食冷飯唔心寒？ 記得好好支持三廠冷飯
如果唔係似MH咁隨時以後冷飯都無得食就慘啦

唔會、依家食到全球五百萬級，無價值曬資源做switch獨立作品

打機打到咁上心為乜

唔知

老任重視遊戲性
sony就技術行頭再考慮遊戲性
自己prefer邊樣咪玩邊部
2樣都要有既話出果陣咪再買果樣
利申雜食系玩家

今年無唔代表下年唔得
人地賣機速度都係好快
唔好好似某D任豚話MH正傳唔會返PS系咁ON9啦

始終手提機玩mh有另一番樂趣
點都希望會有

佢個concept 係紙皮。但唔代表你一定用紙皮去整labo

過區仲要等

試過真係返唔到轉頭,

以後MH再出,如果過區要等一定仆街收場

MH 新作都唔會咁快公佈..

不如寄望下 DMC,BASARA 仲好

尤其是DMC，咁多年都未有新作

D垃圾就唔好拎出黎講啦
呢幾舊濕鳩紙皮加埋d低b game撚有人買同埋咩

樓主去返港姐post圍爐啦

Switch銷量curve好過PS4>WiiU二世
笑死,你諗唔到點駁不如潛水算啦,淪落到咁樣鳩up真係好肉酸

不過真係好睇老任肯唔肯放下身段同第3廠合作
如果佢仲係食古不化果種老屎忽高高在上既姿態既話，到時又無第3廠肯痴埋去既話
好快就收得皮
第一年差唔多係自家精英盡出先博到個市佔返黎

Pokemon Go出果陣咪又話世紀大作 屌一年都捱唔到到淪為中年呀叔既玩意

一早改左,Switch本身都設計到個SDK好易用,而且有dev講過switch開發機好平
而且eshop上架D game都無咩限制,代表今次真係唔係點管你出咩game
另一樣睇得出就係rocket league同minecraft肯join cross-platform

pokemon go其實唔係老任出既

香港玩家出名有新大作就玩之後就三分鐘熱度

鐘意switch 都忍唔住負皮你

呢d 野明顯係玩兩玩就會擺埋一邊既野黎，短期性增長就唔好講啦

開拓新客源係好事，但其實最肯科水既從來都只係我地呢批傳統玩家。

佢再唔照顧我地呢批核心用家只會部wii 後塵。
個個都有機，但完全無驚玩

垃圾任豚
返去玩你嘅精靈寶可夢啦

好老實講，mh除左2g,打後差唔多隻隻都係大約3個月貨仔
講真，個地圖靚左，d怪細緻左，唔洗load過區呢d因素唔通就會吸引到你由玩3個月變左玩一年咩
今集仲要整裝易左，又無舊時砌裝入珠咁多野煩

仲有戴住頂紅色帽既鬍鬚佬彈彈下
It's me mario

屌講緊隻Pokemon可以吸返幾多人返黎啊
叻唔切

用果隻垃圾同正傳比會唔會無謂左少少
PKM正傳既銷量保證都仲要討論架咩
反任都唔會用呢D POINT啦

移植又用唔得，port又唔用得，
d索狗真係煩。

關索狗咩事啊
唔好扯埋莫須有陣營黎講啦
低級做法

當年mh一出

mhp>mhp2>mhp2g>mhp3>>>>>>mhw

對唔住我真係接受唔到畫面咁咁差既mh

3DS好過PSP

mhw打住屠龍gta旗號出世(openworld)
最保守估計玩到兩年

咪再扮啦
MHW係鬼openworld

移植隻起格版？

因為有啲位物理上做唔到咪去唔到囉
Zelda都無得飛上天啦

on9
而家出左一個星期好多人都已經爆左機做埋裝
當你玩埋全章白金
你真係玩到兩個月再講

佢會出離再同你講 我地唔係sell 畫面

你肯定?

有得online
遲啲實有更多模式，佢整到咁靚佢會咁易比你啲玩家走？

高空滑翔落黎就有，由地面飛上去就唔得
啲飛行船得個睇字，邊有得渣

咁我未玩到啦
但又代表mhworld唔係openworld咩

其實對上果次玩pokemon 好似係紅版 小學果陣

但PKM到依家仲係千萬級作品

switch有出過VR咩?
sell 畫面=有心攪遊戲?

有小朋友玩麻 market 唔同

你肯定

就好似睇高清av 一樣你唔會明

今時今日覺得PKM最大市場係小朋友既,先係真正既小朋友

兩條問題都要避,比D骨氣答啦

sorr 真心無乜興趣

有得連線 4代已經有
你坐左幾多年監？
而且今集個連線系統係咁多代最on9
唔使入集會所就可以接任出任
又可以中途加入
變相獵人之間係集會所一齊既機會少左
互動又少左

畫面靚唔代表襟玩
呢一集得返村任冇左集會所任
任務反而仲少左
你要J個畫面但係玩到冇野玩你仲會唔會玩？
唔好呃埋自己啦

老老豆豆
寶可夢點解咁多成人玩，由其鬼佬，我真心唔明

大佬ar vr，唔係我講嫁 我只係答你下面果條 係唔代表的但無咁爽law

唔好玩啲人會日煲夜煲既

冇興趣有咩所謂
但呢個IP真係長賣長有
如果唔係GF都唔會咁不思進取

幾時話唔好玩

妖怪手錶仲未出
其實我覺得啲三廠應該比多啲聲氣，最少都比個標題黎呀

我覺得好正wo
唔洗下下等齊人開波，至多屌佢唔可以一齊入去睇cg
同埋大base見唔到其他人

其實洗乜襟玩 多game玩咪得
“唔洗玩咁多年都係胡蘇佬ma"

又唔係得一部機

打機爽既點係玩個部份wor,邊有得同AV比,AV除左睇之外有得同條女互動咩?

唔反對人有多部機 純粹對任天堂 第三方遊戲感到灰心 等等等等。。。。 算了

跟本代代mon hun都會有人日煲夜煲啦
係得w先至有人咁做咩on9
3ds/NS仲可以返工時間玩呀
你睇下而家個主post
大部分都係日間時間吹水咋
跟本就返緊工冇得玩

On9，大把人雙修PS4同Switch la

其實ps4係質素上贏晒你switch，d game係switch到可以做到幾多變化黎吸客都無用，因為你點搞都好，ps4都有可能做到，但ps4既靚畫質你係因為機身天生限制無法戰勝的。

個d話可以攞出街個d玩家，講便利玩電話game唔好? 最後打過比喻，聽歌，ps4一座hifi同 switch係mp3仔出街，勝負已分。

同埋我冇講過今集唔好玩
只係比以前冇咁多野玩
當你玩哂要玩既野
你仲會唔會J個畫面?

玩電話game真係唔好

PS4出隻Botw,Odyssey同Splatoon我地再討論

ps4 出唔到三國志，戰國大戰

broad breaker都要成隻重做

咁想問下當年有set hifi係屋企嘅人多定有部mp3仔嘅人多

所以咪on9囉
之前(包括psp)
一路以來係連線後就一齊入集會所
如果同街場既人玩又可以吹水，跳舞，做動作
打完任之後又唔會解散，又可以繼續玩
而家一玩完sos就解散

高階玩家一定係hifi，還有啵，如果hifi只係貴mp3一兩千，你睇下d人會點揀?

垃圾比喻

咁永遠無可能無敵，但你睇下兩者d game既耐玩性就出到分野

係,Switch D game真係耐玩好多

咁叫switch出番ps4 d大作乜一樣做唔到，況且ps4係玩味上都落多左好多功夫

各有各玩
係都要比
想玩獨佔就已經冇咩好比啦

落多左好多功夫即係唔夠Switch多 啦

即係我指要便利的話，事實上電話game真係好悶

咁總之我要係屋企以外既地方玩完整既GAME就一定係SWITCH啦
凡事係取捨同平衡
唔係一定要最便利先有佢既價值

咁switch都有佢自己既定位，btw switch最吸引我就只係隻炸彈人

咁冇得講啦
SWITCH確實係少GAME過發展到收成期既PS4
但之前我一樣封左PS4成半年塵
口味唔同知自己要咩就得

3DS歐美日食盡都唔得，而且MH走向國際有咩必要回頭？

手提機 每作約三百萬

全球三日五百萬
睇走勢我個人認為可以賣到700萬
MH有咩必要回頭？

任fans一直話性能畫面唔重要
今次MHW真係打臉

不過其實係出貨量姐
雖然應該會消化到
但同三日賣500萬意義係唔同

睇見樓主咁緊張Switch,就令我諗起以前PS3年代，果時PS3初時既銷情唔係好得，仲要有唔少game係xb360獨佔，果時高登有個會員叫「龍崎」係咁為PS3同Sony護航。

比我係gapcon就xx 一條line
W一條線

一隻比你keep住過區出街玩
一隻比你係企慢慢妹
橫掂兩隻好似兩team人做嘅，出到cod咁一年一隻咪開心

都叫你睇多D數據
手提作係四百萬級數銷售量,仲要大部份係日本

全球三日五百萬係出貨量,日本暫時得135萬銷售量

識唔識分銷售量同出貨量

賭五萬港幣 PS4既最終全球銷量 Switch最終一定追唔到
依家PS4係跑緊去九千萬，面對下現實啦小朋友
賭嗎？ 係既留圖為證 我pm電話比你

Ps3就抵撚死啦
高級餐廳咪等高級人玩，平民百姓玩360

不過估唔到m$ 10年後做錯同一樣野姐

MHW好評既點全部都係新系統wor
講到尾咪又係因為玩法

講緊唔係WiiU二世就要賣得好過PS4

MHW首週日本135萬 已經一野ko Wii既MH3

嘩
點跟

過區應該點都會拎走,頂多downgrade個畫面同減少D非必要既物件

點解會咁執著老任冇左MH係咪會沉

重down?

請不要亂扣帽子
你試晒兩個版本未？請問係點得出移植呢個結論？
模組 地圖 完全唔同，兩組分開各自製作
同日發售 獨佔要素有分別

請問你係點得出移植/port?

但gapcon會

佢唔run呢個排頭點cap週邊水

我懷疑佢根本無思考過就講
淨係戰鬥畫面都已經係兩回事

佢執著MH係咪會沉
唔係執著老任冇左MH係咪會沉

有人講過Switch會過到PS4最終銷量咩?
自己棟個稻草人響度搞笑,仲要響度賭錢,成個細路咁

係有料既,比數據証明我講既"Switch銷量curve好過PS4"係錯既,而唔係成個細路咁發爛渣

Anyway,依家PS4先7千幾萬

以前好似三千萬
依家跌到千零萬...愈出愈垃圾
太陽月亮真係好垃圾...

要down總有位可以down既

太陽月亮還好啦
轉左風格見仁見智
USUM就攝時間
GF技術力垃圾係不爭事實

同廠既閃電十一人已經決定跨平台出ps4版
我諗妖錶都會咁做

MH真係好撚多周邊野

BTW,點解World今次好似無同uniqlo合作

閃電十一人真係拖左好撚耐

閃電十一人出ps4
完全冇留意

兜咁多個圈咪姐係得番一廠獨力支撐...
好坦白講我唔覺得PS4機能run唔到呢三隻game,
利申我有玩荒野之息同splatoon2

獨佔從來都唔係講機能
PS4笑鳩XBOX果陣咪又係拎作品黎講
唔通XBOX行唔到PS4 D GAME咩
最終都係睇想玩咩架姐
講經講到點都係會為想玩既GAME比錢

係任平台出一隻 唔會做得到
無必要浪費生命週期同資源獨立出一隻switch 版
或者有機會好似當年PSV同WiiU咁、出隻MHF應酬下既
獨立正統作任fans就唔好諗咁多啦

Ps4笑鳩x1多數係笑佢d獨佔pc都有，獨條毛咩

利伸先：360支持者，屌佢老母m$自己做壞x1個頭

其實有咩所謂

出隻zelda odyssey 既意思係遊戲性遮
畫面既野好死
有錢就靚畫面 無咩難度
相反咁多人買switch 亦係單單因為d game 係好玩
ps4 係有能力run 到呀 但永遠無可能有得玩
係老任相對低畫面都未死既原因
ps4 既大作除左畫面靚 3a 大作重剩低幾多好創新既gameplay 呢
mhw 坦白講都係果隻好好玩既mon hunt
但遊戲性無變 mhw出到4 5 咪又係落番手提機版既loop 入面

有MH既console先係console,好似係

ps4係定義係做家用主機，點同佢比

mhw g

capcom 出哂名計數機
switch game有能力賣到900萬
真係唔擔心佢唔出game
點同當年psv 既機數

大家回億下當年獨 佔 bio 4 既gamecube
之後bio 4 結局係

對於廠商黎講 出貨同銷量無太大差別
而且全球消化率唔低

手提作最多400萬就係局限
但主機作已經做到500萬以上 目測可以上到700萬
換句話說 capcom無任何理由浪費資源出switch版

其他廠真係可能係
但capcom吸水既功力咁高
做開多姓家奴好多野都話唔埋
唔洗睇到佢資源少到出唔到多一隻
雖然佢唔出都唔出奇
但出都冇咩出奇
講野唔洗講到坐定粒六

switch已經有4隻400萬作品

當初SONY唔救Capcom

都幾搞笑 縮沙？可以同你講switch點都追唔到
同我講銷量curve
如果你話賭日本地區我都唔敢賭
但capcom既目光係全球市場

任天堂滿足唔到人

第一 邊個話PS4輸過
第二 Capcom大撚把錢,使你救?

你搵錯野嘈喇巴打

有咩好感觸 啲人都係跟風玩
影上instagram snapchat
識人已經棄game

而家又唔係出係任記就會蝕錢
而家佢個制作團隊分左兩個
有得賺錢你理得佢出係咩平台度？
同時間出係ps4度就真係自己倒自己米啦

係 公布左 出Ps4版

Sony做到既係你有既三廠我盡量有
你無既我一大疊

Switch無得鬥

$300收全套 無單-$50

笑死,比唔到數據証明我講既"Switch銷量curve好過PS4"係錯既就做埋D細路仔野
真係好肉酸

你搵到我講過Switch會過到PS4最終銷量咪同你賭囉

其實點解一定要有得鬥或者一定要超過
同埋一部剛開始一部收成期有哂裝機量
幾撐老任都唔會同錢作對啦

買晒兩部未得囉

好貴咩？

因為細路仔覺得咁樣威D

SWITCH GAME少到咁
又悶又冇新意 連慣性大作都少
PS4遊戲廣好多
我前排抽獎抽到SWITCH 我都即轉手拿去賣補錢換部PS4 PRO返黎

索狗龍門任搬㗎啦
同switch就比機能
同pc就比獨佔
Pro出之前就話ps4優化好性能夠做
出咗pro就踩到slim地底泥
Ps3年代就屌X360會員制昆水
Ps4出會員又話有game送好抵玩

哈哈哈

ps4 d game 有新意...

唔少GAME過部出左咁耐既機都唔合理啦
岩玩既少GAME都一樣係咁玩
唔岩玩既多GAME都係唔會玩
最終睇口味判斷啦

講左咁耐 掟爛左未？

要同你交代

在情在理都應該同睇緊POST既巴打交代下
做男人唔能夠得把口

得個講字我話switch改機玩到mhw 4k都得喇

一入黎見到咩電話仲以為又有人深情對話

Zelda mario呢啲神台級你話冇得同mon hunt比
唔好淨係睇見香港啲季後鳥先得㗎

第一年任天堂將本身係WiiU既重頭作放晒出黎，開頭比PS4好唔出奇
但switch今年你睇發售表連第一方都無晒力
但PS4依家先正值收成期..

唔敢賭 其實你都知switch已經輸左
MHW的確係對日本地區對switch做成毀滅性打擊

連登都係9up居多

我由gameboy玩到3ds已經放棄左佢
冇h game其他人遊戲太簡單同兒童向
純玩pkm

有，但PS4年年上FIFA cod 集集近千萬咁賣
歐美既Switch輸係輸呢d
你唔會擔心買左ps4玩唔到下一集fifa
但你買switch 今年唔知下年事
而且switch果隻fifa....

睇黎大家都想放機
義海價$500收全套
無單-$50

其實係咪SWITCH只要超唔到PS4就冇價值
我真係唔明做咩你要不斷咁執著

擔心緊啦

我一直只係話switch比mhw咁樣炸法，好可能變WiiU二世
連日本地區都失守埋既任天堂.. 哈哈

Microsoft買左我的世界都繼續出PS4同Switch版....

根本冇咩好討論啦
但你咪撚扯埋去超唔超過PS4果度啦

BTW聽晚6合彩開咩啊巴打

所以買咗ea就一定出game俾ps4
識唔識咩叫擔心

又唔敢話係毀滅性嘅
反正任記要CAP水,只要出隻pkmon就搞掂

不過MHW都好明確顯示兩部機走嘅路線唔一樣,而且越行越遠
PS策略要保持就算大作誇平台都要取得優勢,MHW成功搞掂左日本同中港台連線遊戲嘅市佔
任記就要靠手提機優勢去搵藍海

只要一日任記賣主機要必賺嘅策略不變,就唔好諗住要追硬件啦,百貨應百客算啦

宗教黎講
任黑絕對唔會輸比任黑自己做出黎既所謂任豚

以前400萬係最終..
依家MHW係三日500萬

賣左三日已經講定首周會唔夠MHX多
使唔使咁怕輸

買到再算啦.. 微軟當年都想買任天堂
人地唔賣

因為MHW出左，日本仔個個都會好似樓主咁掉爛部機？唔係我真係諗唔到MHW對Switch有咩毀滅性打擊
如果真係講有打擊到，同月所有game何至switch，連PS4其他廠都打擊埋啦

MHW世界第一，其他game唔應該生存，連歷代MH都唔應該出

佢假膠反諷啊
咪咁認真啦
數都報錯

咁幾時執粒

當年挖走MH3G/MH4直接將PSV打落谷底
國民級遊戲跳糟對switch好大影響

再講一次
PSV死唔單止係冇左MH
再者PSV冇MH會死唔代表SWITCH冇MH會死
邏輯上係冇直接關係
SKIP多次啦

任天堂同steam合作，幫手出indie games係switch，會唔會殺出一條血路

始終又唔會個個都玩果d大作

冇mh就會死又唔見nds死

有出indie games啊
直程出片講添
比以前態度算係開放左

笑死,駁唔到又spin
未公佈就話無game,但其實未公佈都已經有卡比,yoshi,bayo3,火紋,PKM正傳,metroid排住隊等出

同埋賣得少過PS4就叫輸?即係最終銷量少過PS4老任就會收皮?
笑撚死

同埋你知唔知其實你叫人賭個下已經拗輸左?只有拎唔到証據既人先會用依D幼稚手段試圖証明自己講既係岩

咁世界賣唔賣得晒果300萬

睇完大家咁講，其實都唔明點解咁多人買switch呢部垃圾機

其實XB1同PS4由一開始已經用必賺嘅策略

日本MHW首周真係低過MHX首周...

無左mh 會死係因為psv 無其他game呀
人唔笑狗都吠
switch 隨時一年未夠已經賣得多過psv 重會怕?

已經唔記得歷代係幾多

需要我貼未來半年三廠發售表比較下嗎？
你鍾意玩冷飯既慢慢等移植 ，我鍾意玩新作

如果賣得晒（追加再出貨） 拎唔拎d野打賭下？

未公佈就話無game

好多人唔明白任記有咁多自家IP在手,只要IP一日仍然有價值,佢唔受第三廠玩佢都唔會死
反而PS由出世開始就係靠強力第三方遊戲去支持主機

MH毫無疑問直接收左PSV皮,唔需要討論
證明SONY依賴第三方程度高好多

又賭
小學畢業未

挖走左人地號召力大作，其實PSV開局已經無得鬥

正如依家switch比人挖走左MH

一陣佢又話你唔敢賭
好惡搞

仲有一日先一周喎巴打.....
未來人

要唔要貼出黎比較下？
我都講 任天堂有既三廠 sony都盡量搶
任天堂無既三廠 sony一大疊

呢個係平台號召力問題，任天堂目前都解決唔到

號召力大作 老任大把 點會無得鬥

首周唔係不嬲計法米通講既3日

入賭場都要夠秤啦小朋友

WiiU當年就係咁 慘敗

唔知PS4 第一年 有幾多GAME 係REMAKE 換湯不換藥既續作
到而家有幾多GAME真係會有人拎番出黎講係好GAME呢

呢堆你所謂換湯唔換藥既續作 大部份就係推動緊歐美裝機量
而呢種所謂既年貨 switch大部份都爭取唔到

唉

唔止小學雞,連中文都唔識

反還反,唔好咁亂來得唔得
任記真係最多有號召力品牌嘅主機廠

小朋友無得入賭場,所以咪要響連登周圍搵人賭
你完全咁証明自己係小朋友

WiiU連本家作都無出咁劑,何為"就係咁"?

未公布你講乜都得

難聽d姐係你FF緊

咁有信心都唔賭 怯？

Switch首年全球裝機量高過PS4

咁有D野都冇咩理由講到咁死
你係要咁在乎向來都唔係靠三廠既老任死唔死得去做咩
佢有第三廠支持當然會係好事啦
冇人唔想見到
但老任的確係冇三廠都唔會死既一間廠
連任黑都知啦

荒野之息
大亂鬥
Splatoon
DK
Mario
Starfox
星之卡比
都出過 咁叫無本家作？

呀你都識得講個“未”字
咁你又會咁肯定mhw會收到switch皮？
你又會咁肯定將來switch唔會出mh新作？
乜都係你FF

為左証明自己係小朋友,你真係好努力
可惜有腦既人點睇都係見到你駁唔到先要賭

荒野之息末代就唔好拎出黎講啦
以本家支持度黎計係唔算高喎

然後呢 最終你認為會高過嗎？
下年既歐美第三方年貨 switch會有幾多？

Switch依家明顯已經後繼無力
因為佢既第一年 係透支WiiU既後期大作而黎

Switch一年未到已然出左依個list 3隻,公布左2隻
WiiU出依堆用左幾耐?

MHW 係根據3DS/PSV當年掌機戰既推論
至於有無 你覺得capcom有全球500萬唔賣番去switch賣兩三百萬？
仲有 switch既mhxx銷量好似連50萬都無

Wiiu呢部野連老任自己都放棄
算狗數把啦

記憶中連一隻獨佔嘅綠帽仔都冇
Gc同wii都有

佢可以FF,你唔得
你駁佢就同你賭

後繼無力
12月賣左340萬叫後繼無力

當年WiiU下風 已經有不止一次傳出消息
任天堂將開發重心轉移去nx
正如荒野之息本身係WiiU既重頭大作
結果係點 唔洗我多講吧

唔賭就話你唔敢

根本最後個年連game都唔出咁滯

唔係講緊WiiU無出本家作咁劑咩？ 做咩轉移視線？

屌你地真係唔撚洗返工架wor

不如賭ns會唔會收皮
賭命敢唔敢？

最尾果一兩年
Mario maker
Starfox
好似仲有yoshi

依然無力回天

玩咁大
切J算啦

結果就係Switch大爆賣,依家全球銷量近1500萬
間間廠都話要重視switch

你又知佢地唔係而家返緊工

我個人睇法係淪落到好似WiiU差唔多
第一方苦苦支撐

討論一部出左一年貨仔嘅主機會幾時死會唔會太無聊
點解要糾纏喺咁低質嘅討論入面

邊扮工邊睇緊，依家都係等收工

呢個我就屌出黎
個個都話重視，得個講字
搞到依家老任又比人笑

你up乜9
人地講左好多次psv死唔係因為mh
switch 既mhxx緊係少啦
日本仔跟本就一人一部3ds
一早就玩緊3ds啦

而家話開發隻新game 要等一年，你咪又係嘈

無講錯呀,同Switch既氣勢比同無出咁劑真係無咩分別

望下發售表啦 重視
Ubisoft既刺客/farcry5有無？
動視既cod14有無？
EA既星球大戰有無？
R*既荒野大鏢客2有無？
講埋日廠我諗你心仲酸

學識分客套說話先再黎討論，死雞撐飯蓋真係好低質

無太大感 原來就為左 可攜式遊戲機而買
買得可攜式 當然畫面無 大機咁正
好合理
利申 小弟仍然mhxx緊

咁你要問下熱衷賭博個位小朋友做咩鳩啦

條友連客套說話都未識分
或者佢自己都知咩一回事
但佢既立場唔容許佢承認

呀其實你知唔知開發一隻game要幾耐時間？

你串佢小心佢又同你賭呀

盲反蠢到比DEE哥釣

唔係所有打機既心態都係一樣
唔係每個打機既人都會上論壇同睇攻略

mhw就係hardcore game唔做功課唔上網睇人討論會死人
但呢個世界唔係只係得mhw唔係只係得hardcore game
just dance、星之卡比果D洗Q睇攻略咩

係有班傻仔鐘意用fourm同用mhw看世界
尤其台灣同香港呢班鐘意同肝打機唔鐘意用腦打機既族群

你文盲？
「WiiU連本家作都無出咁劑」
我列比你睇你就同我講幾耐
有出就有出、無出就無出
識唔識字？

其實雙修有咩問題?

其實你知唔知咩叫咁劑

咁劑知唔知點解?

連登仔要做分析師姐

我想講
Mhw一d都唔hardcore囉

列左半打都叫無出「咁劑」

算鳩數啦switch 氣數已盡

想當年Wii隻芒亨又係咁

不嬲鍾意打機既都會有兩部機或者更多
係唔知點解某一邊人好鍾意對家收皮
成日都出post要對家收皮
得兩個可能
一係就係打手
一係就窮撚到只可以玩一部主機，又要酸人大賣

本家得咁少真係算冇咩支持啦

四年先出得個少少,仲要有兩隻唔係同3DS撞就同Switch同步

唔hardcore就唔係mh啦

放機未啊巴打
趁依家有價有市

列左半打都叫無出「咁劑」
我要列可以列出超過一打
認第一方獨力撐唔到真係咁難咩

打機求開心姐
返工都已經多野煩
放工開心9斬 下D 龍未算

放黎做乜
從來唔放二手/唔買二手

MH都唔Hardcore,真係乜都嗡得出

依家唔放蝕丫嘛

易入口左姐
都仲係Hardcore

唔等錢洗

試下唔好揀隊友乜攻略都唔睇初見到最尾先講啦

其實真係唔好放
mhw首周銷量一公佈既話switch就會收皮
可能仲會停產
擺耐d到時拎去炒仲好

就係有人返工冇野煩先得閒回得咁密

氣數已盡放係度都冇意思啦

你又佢單機咪得囉

Mhw同其他比真係唔叫hardcore wo

唔講pc d痴撚線嘅比，如果ds係hardcore 嘅錶準，mhw完全未去到個個地步啦
至多咪叫要技術嘅動作遊戲

下
哦

一定ds慘十倍囉
至小miss左5成野

有冇野煩都唔會係依D噤既問題上煩噤耐啦
買曬2部機 2隻GAME 要幾多$ 姐...

咁即係達哥唔卡關嘅都唔可以叫Hardcore
連登仔打機條線真係無限咁高

老任由頭到尾都無贏過

女都有分大細波，瘦骨仙同肥婆
hardcore就全部都一樣standard？

技術嘅動作遊戲我以為講緊just dance

你睇下呢幾日Zelda中文版各大遊戲舖派貨少成點就知啦，多貨果啲放上fb晒比客睇，呢隻無貨，要入都入mhw

講真我識好多打機嘅人唔玩MH

日版Zelda可以更新中文，大把人一早買左啦ching
我想講我搵左好耐二手Zelda都未買到
好少人賣番出黎，一出就比人hold左
出到而家wo

呢位巴打覺得唔卡關就唔係hardcore
但如果都係要卡到仆街先可以叫hardcore的話,咁就唔會有kuso game呢個字出現啦

pkm hard唔hard

女神轉生仲出係老任

呢個算係例外

主線就Casual
爬塔 / Ranking就真係hardcore
要計咩個體努力值個d已經唔想掂

只係覺得係咪hardcore有時唔止睇難度

Mario Hard唔Hard
Little Big Planet Hard唔Hard
炸彈人Hard唔Hard
洛克人Hard唔Hard

Atlus識做獎門人
Persona比PS
女神轉生比老任
大家打和大家有禮物收

岩呀
要睇埋成個ui有幾多野show比你睇，有幾多野要你經驗佢估，今次mhw 可以話咩都比晒你睇（肉質，斬味，調合連上一步都帶埋你上去）

不過是但啦，人人hardcore 個定義唔同

不嬲都唔止係睇難度
要睇佢易唔易上手
背後d variety 係咪大到要你research先過到關咁
真正開打/打個關個陣洗唔洗做定d planning 戰術之類
即係要花好多時間係事前既工作同練習上

唔識玩pkm

除左遊戲本身
玩家點看待隻遊戲都係一個元素
就算係一隻Mario
普通玩家比盡可能係拎哂999月買哂衫就算
但有D玩家會不停TA刷到最短時間爆機
又有D可能堅持一命爆機死左就重玩
hardcore與否其實真係好難界定一條線
更加冇可能話你玩某平台所以你一定唔係hardcore
講得出呢句既人只係一個覺得hardcore gamer係身份象徵既自卑撚

呢度冇你既事啊

所以見到Atlus開tweet問想唔想下隻persona全平台都有反而有啲驚

Ff又出黎串人唔識玩pkm

努力值，你唔係玩到咁刁鑽
正常咁玩252其實好簡單，刷群戰10分鐘已經升完
尤其紅藍寶石果陣最爽皮
所有野都係懶人服務
D癡線佬刷神獸對性格4V就真係hard到
但係打雙打rating就真係有時會感覺到比人智商壓制
人地真係醒過你，預讀哂你D唸法，就知道人地好hardcore

對我來講，hard唔hardcore就係咁簡單

講hardcore, steam果班只儲不玩indie撚先真正hardcore

Switch 拎得出街玩已經贏左
利申：冇switch

呢樣真
但果d game真係會hardcore到上癮

我有得儲psn free game
任記有無話幾時搞掂個會員制呀 等緊俾年費

個post終於唔喺熱門

夠一年咩?依加先1月

咁PSV呢

雙修冇難度

又熱氣返

用部機黎鬥乜撚野 研發果個又唔係你 賺錢果個又唔係你
你比果幾千蚊出黎咋嘛
唔岩咪買部ps4一齊玩囉
舉乜撚白旗姐 鬥乜撚？

初頭以為得pro 冇貨
聽巴打講原來slim都比人搶到冇貨就知呢期真係好誇張 ，仲癲過上年3月果期

自已鐘意就得啦
我13年出ps3 今年先出ps4 slim
班frd有 switch借黎玩 happy

其實玩得開心咪得